泛民同泛粉入一入黎，我有D野同你地講。

至泛民:
我知道呢到有泛民議員助理係連登，咁你地順便比埋呢個PO比老細睇。
首先，我好強調五大訴求重中之重係雙普選，追究死差佬都重要，但無一個民選既政府，幾多XX獨立委員會都係假。沙中線、鉛水事件就係好例子。我唔知道你地真傻定假懵，反送中到依家半年有多都可以有議員講追究警暴係重中之重。

另外，由人權法立法都依家，我只見有幾位泛民議員係FB PAGE講過下2020普選立法會。但其他議員一句聲都無出過。在此，我唔同你討論功能組別問題。但有樣野想你知道，你地得票背後除左有人血，仲有背負所有被捕同道理想。但你地連嘗試諗辦法叫政府普選 / 政治啟蒙教人普選重要性/....都無做過。

我會繼續MON住你地。

至泛粉:
你唔好怪我屌9泛民，因為依家係佢地擁有最多地區政治資源同人心，我希望你地都清醒下，一齊爭取2020普選立法會，你地先係泛民議員的老闆，你地投得票就有權叫佢地做野。唔好成日羨慕台灣點解有得一人一票，但自己成日望住就立法會議席思考點解唔過半比港共硬生生咁過賣港政策。清醒既你地好應該夾住泛民推普選。

又想永續議會我屌你老母, 最撚重要是民選政府實施五大訴求釋放示威者, 否則射落海

你會唔會被熱狗?